名宿：美斯終會帶阿根廷拿冠軍

大祖連奴接受採訪

近日，巴西名將祖連奴-保利斯塔在接受採訪時談到了尼馬的轉會傳聞，大祖連奴表示，如果自己有一支球隊，那麼肯定會簽尼馬，他也認為美斯終會帶領阿根廷拿到冠軍的。

大祖連奴表示：「如果我自己擁有一家足球球會的話，那麼我也會想簽下尼馬，他是世界上最出色的球員之一，誰不想讓自己的球隊簽下這樣一名球員呢？」

同時，大祖連奴也聊到了美斯：「美斯是一名極為出色的球員，你永遠都要對他倍加註意。儘管他的年齡也不小了，但他依然能夠隨時迸發出火花，我認為我們最終會看到他帶領阿根廷奪得冠軍的。」

對於幫助巴西擊敗阿根廷的古天奴，大祖連奴表示：「他是那種能夠為其他隊友創造空間和機會的球員，他的角色對於這支國家隊來說非常重要。」

世青同奧運拎左啦
其他盃wfc

踢多次奧運囉
奧運 >>>>>>>>> 世界盃

尼馬拎完都封巴西英雄

奧運同世青都有限制

世界盃都限左同國家
所以西甲最大

反花好攰，個個post都無人理